[置頂] 野餐零食圖文攻略！！

咁多物資裝備post，但係好似冇咩人講後援嘅零食

如果果日係由朝到晚嘅話（好似71咁），補充體力好緊要，因為可以連飯都唔得閒食！

但係唔好亂買，否則只會造成物資站負荷過大同浪費

宜✅ ：

獨立包裝梳打餅

細細包嘅零食先多人攞

得力素

葡萄糖醒腦，補充維他命c

蕉

唔係講笑，最多人拎，次次都最快清哂

寶礦力

唔使解釋啦

Bonaqua

太古集團

津路

係隔離post見到，中椒中蛋可以用嚟洗眼（有待考證？）

可以買，但盡量唔好：

三文治、有餡嘅包（例如 腸仔包 奶黃包 麥當勞包）
唔擺得耐，天氣熱好易變壞，食到成手汁會唔舒服

朱古力/energy bar
溶左通常都冇人想食

忌❌：

薯片
花生/一大包韓國腰果果仁
年輪蛋糕真係見過

721 港島見！
721 港島見！
721 港島見！

集中返 五大訴求 + 社會信用評分 + 監控燈柱

不受傷 不被捕 不分化 不割蓆

多謝大家
香港人加油

唔好意思阻一阻你
鑒於太多人搞錯物資手勢要再宣傳下
唔好再搞錯索帶同長遮手勢

721 港島見！

721港島見！

push

推

腰果果仁十分啱長時間的運動，例如行山，而且含有高蛋白質及碳水化合物，係健康零食的好選擇

成日啲人話問唔要乾糧
其實心裡好肚餓好感謝但真係熱到乾到食唔落

原來係咁
不過大包就唔好啦，好難share
細細包ok

梳打餅好乾，唔建議

打仗冇得要求咁多架啦

天氣熱 要盡快食

假如買左, 拎去邊? 7.21的話

一講就肚餓

【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

大家推wiki 啊

巴打我想加埋入wiki

肚餓就搵野食啦

拎住係手，高舉，問：「有冇人要食嘢？」

可以呀

食蕉會唔會急屎 我次次食完都想屙
真的問

每個人體質唔同架喎

買定幾梳先咁

721

721 推

同時如果要做物資鏈嘅麻煩留意一下 唔好有咩都直接傳去前線/FA/物資站
麻煩過濾一下先傳
最好就每人keep啲 有需要唔洗周圍搵

1

Push

原來津路係太古架??

Bonaqua 先係

所以蕉係最好
大家記得買蕉

個人唔like梳打餅大熱天時搬野搬到又渴又攰真係唔會想拎包乾真真既餅食

唔係話要求啲咩只係廢事拎左黎又無人食最尾要掉左佢浪費姐

係咪話組隊行街？？
金鐘？？
呢排天氣時好時壞， 出街要帶齊裝備嗰啲唔好曬親又淋雨呀

香蕉最好

要好似小學體育堂咁做熱身前度手臂位
膊貼膊真係好冇效率

721 港島見